黑警宣傳片（拍攝中）

班撚樣又係西貢近民居地方拍

我可以面對全香港的人.jpg

拍黎有撚用

又浪費納稅人D錢，死黑警